林鄭今日真係串過馬撚

啲嘴臉真係

妥協咗，可以停止罷工啦

咩唔會得呈 真係勁撚串

有邊日唔係

串撚到

呢啲西女人最好就係吊起黎鞭

林奠臭雞正仆街

任何人以極端手法威逼政府係唔會得逞

封d唔封d 識唔撚識咩叫全面封關呀
我屌你老母林鄭月娥

Push

但次次都係夠極端先迫到佢郁一郁

今日特別臭串

同獨立檢討委員會一撚樣，如果咁都受即係都接受檢討委員會一樣

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

串到仆街，力道問題喎?!
777拎塊面過黎 試下我打落去 睇下力道幾大?

會唔會佢俾上面屌完

垃圾

你見佢連罩都唔撚戴就知佢今日好撚得戚

屌完應該頹
你見佢今日個樣招撚到 又唔帶口罩

都唔係第一次講

佢日日都咁臭串

有冇種可能係佢要用串嚟掩飾自己被人扯左兩巴既恥辱感
越驚越嬲就越串嚟幫自己壯膽

罷工是極端行為

基本法廿七條香港人享有罷工自由

想問下6月至今為止
有冇記者訪問過林鄭老公同佢兩個仔
想知呢3個最親既人點睇自己呢個老婆同老母

又有立場圈套圖睇

但係已經得逞左部分

得個閪口硬

咪一樣係跪咗

粉嶺有辦你睇
燒一燒，有用過100萬個簽名聯署

[文宣戰]快啲打去港台phone in 節目：自由風自由 PHONE(6點半至8點)

記者:封多幾個關係咪向醫護跪?
林鄭:唔係

各位醫護手足聽日可以升級

臭雞？唔好玩 成世人除左林生應該冇人想屌過佢呢啲閪女人

有可能

跪咗半邊話我唔會跪

Agger

佢真係好鐘意講唔會比人得逞成隻小學雞咁

我哋要令條柒婆一世都愧對香港人

現場冇記者問

同埋
你有你罷工自由

佢有佢秋後算帳及睬你都儍自由

林奠:貿然停香港正常活動將中圈套
第二日: 全港學校停課

大人講野幾次輪到你細路仔出聲

( Show Blocked User - 正義的五毛(無罩) )

夏夏夏....夏...夏...夏

上次都話唔跳入圈套
自尾咪自己捐入

佢有邊日唔係。

話時話，乜你仲睇佢啲廢話記者會架咩

一唔戴口罩個樣就串過馬撚

個樣衰撚到

屌佢老尾 閪口閪面

做D唔做D,
又想分化D醫護人員

條八婆啲咀臉有邊日唔寸？

只睇文字廣播
已盡量避免聽到佢把聲 見佢個樣

要求全封，係都要封剩三個，此舉好有挑釁性

我都係咁話，要show個濕鳩戰鬥格比你班港豬睇

串？！

佢個樣根本就係唔憤氣

半跪仲想口up up 屌柒人

都係
老羞成怒

條臭閪日撚日都串架啦，on撚鳩

年年考第一比你班賤民串

淨係識鬥氣

今日嘅記者開始問得入肉
有幾題佢都谷到面紅

唔會中計架人地，不過會墜入圈套

個個post都見到呢隻五毛

如果就咁叫下口號就得, 就唔會有人罷工依個憲制權利啦

根據《職工會條例》第2條，
「罷工」指「一群受僱用的人經共同協定而停止工作，....，作為迫使他們的僱主....接受或不接受僱傭條款或條件...的方法」

佢有邊日唔係

咁樣害香港人仲話唔好得呈，唔好咁陰毒啊，小心天譴

佢話唔係因為罷工喎

越串既人其實越自卑

反社會人格

佢真係好乞人憎⋯⋯幾時死⋯⋯

真

搵個支聯辦主任加持就當自己有免死金牌咁

佢從來個心態都係 我落台咪又係無人敢上 ...

驚閪咩

擺明係鬥氣 中撚左圈套

真係屌佢老母

蘋果話佢聽記者提問個時係咁既面色

串條毛
似垂死掙扎

我感覺而家中共可能已經比佢封 但佢都要唔封 玩死我地

佢有邊日唔係串過馬撚

屌佢老母

點解仲未有人買起條柒婆

唔戴口罩比大家睇吓佢副嘴臉

罷工就係極端
咁成個歐洲d工人都係極端恐怖分子啦

幫佢將d偉論同歐洲人share下先

你鞭埋我個份

衰d 講,真係好想社區爆發, 再一大巴車落林鄭度

根本就係發悔氣

到底林兆波點頂得佢順

同一招玩成半年有多

屌呢句真係串撚到仆街，即係認政府凌駕市民

以後直播可唔可以打格仔先

連登仔都好寸

其實唔使太在意佢講乜, 大家繼續做自己認為係正確嘅事就ok

日日都噏一大堆數字
佢以前考試math屎係唔係好高分

但係其實超級傳播者，一個已經夠
我理撚得你每日減咗幾多人

佢肯撚定蒙頭入閘，插錯閪

口罩都唔戴，幾撚寸

不嬲都係

到有一日清算佢，一定要將佢好似權力遊戲個cerci咁赤裸吊起佢遊街示眾

咪臭係 企硬唔好撚封呀嘛 屌住做

呢件柒婆大限已到 睇吓串得幾耐

我成日心諗
如果佢突然單人匹馬係星期日旺角街頭出現
會有咩後果
假設黑警一個鐘後先到

利申：本人反對一切暴力，只係想同佢合照傾計

例如呢？

仲撚洗問既

關於口罩同HA 嘅問題

第一日識佢？

Ok
繼續罷工
黑警做嘢啦

口罩都唔L戴

一定被私了

老實講反正做咩都係0民望
比著係我我都駁盡要全港攪炒
佢諗咩根本好易明

佢日日都串過馬撚架啦

diu

兆波手足

馬撚都唔夠佢串

今日特登唔戴口罩比你地睇佢嘴臉

動用所有正苦資源嚟對付市民

唔係封剩3個
係唔打算封

冇料學人串！

，

柒婆

佢話唔會得逞個下係哼左一下

有邊日唔係

大把警察幫佢擋子彈，人工又高

佢日日嘴臉都黑人憎
全面封關先有效防疫～ 繼續罷工

無計咪發悔氣囉

個樣西撚到7婆快撚d落地獄

真係賤撚到

唔輸得

戰佢老母
係戰鬥格就全部高官戴 得佢唔戴
要搵多個陳帆陪佢唔戴 就知佢有幾柒啦

唔死冇撚用

社區爆發就唔罷
俾你聽到都串過馬撚啦

有名叫 柒婆

幾時私了佢

粉嶺單野點解又會得逞？

佢想推高抗爭成本

呢個閪婆真係好撚串，講到野係要冷笑下，笑鳩你班人廢咁

之前圈套論，結果係不停自掘圈套。
同一邏輯，佢好快會見到香港人被罷工。
呢條友好撚邪，香港人要小心之後幾個月。

條八婆等落地獄啦

點解一個人可以咁樣衰

好大既官威

細個可能比人欺凌開個堆人，而家有權勢緊係欺壓下香港市民啦

佢個閪樣有邊日唔係串串貢？

睇下條柒婆衰幾世

佢果個乜逞嚟咁得嘅

次次記者會都要加句
聽到有啲人撐我
話比人聽有人撐佢
真係好噁心

粗重工夫等我嚟

者係醫院係春袋

快d 搵人傳染比條8婆
咁撚柒串